試着說：「like that also can?」不要說：「真係咁都得？」

個人妻